邊到有得脫墨平靚正？

Search過下幾多人講鍾經略
但好似搬左中環要成950一粒
而且有d人話有坑又重新生
我要脫3-4粒 3細1大
Budget 2000樓下
美容院如果有效安全都ok

我係許君恕度脫
一大兩細 2000

salon有啲有得美容幾廿中粒咋喎

求 靚正平
靚優先

之前用過脫墨霜脫手，幾成功，但唔敢用係面

Agger 睇見好多話美容院100蚊粒
但又話藥水用得唔好會有疤又脫唔到
寧願洗得多d求個穩陣

係咪報價貴都好 幾粒一齊會平d做埋？

同埋效果點？有無坑？

我有粒大同有突起 佢話2000蚊 細個兩粒送
做完兩個星期到 無坑 但我第二日唔小心整甩左塊焦有少少印
會比消炎藥膏同去疤膏
做完再突返起可以約佢補打

見佢無特別介紹有脫墨服務 你係打去問價？